有咩想同屌塞鐵既人講

冇野便渲洩下
順便提供材料俾屋企有人屌塞鐵既手足

我先
我既正職唔係返工，係做人。

冇野做渲洩下

你地無做錯

點解唔早啲出門口 細細個返學嗰陣訓導老師都講過啦
淨係識屌人 自己又唔坐言起行

永遠支持任何抗爭手法

狗鐵一日到黑都塞死你唔屌

點解唔早啲出門口

屌你老母又搞到我返唔倒工
做得好好, 請繼續

Ching 好波

周國腎首在天之靈
鍵盤愛刻薄 誰要理由 隨手打兩篇毒咒

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

8月5日全港齊心大罷工

地鐵塞好出奇呀

香港人加油！

好爽皮！

見佢地chok住度氣咁嬲，已經受到懲罰

黑警既正職唔係保護市民 係做狗打市民

講得出『我好鍾意返工』呢句說話既人，一定係鬼上身。」 -黃子華

加油

加油！好多人支持緊你地！係大事大非面前，遲少少返工絕對冇問題！什至唔返都冇問題！

做得好

快點阻住我